# task queue processor

# требуется node 6-ой версии

# содержимое папки aux_stuff а также файл reqw.exe
# необходимо поместить в папку с vagrant боксом с виндой
# в Vagrantfile в строчке config.vm.box = "win7-64p-box"
# нужно указать нужное имя бокса
#
# в config.json нужно указать свой путь к папке с боксом
# "vagrantBoxes": "../../vagrant-boxes"

# в папке aux_sample задачи
# их можно импортировать командой
# mongoimport --db tasks_db --collection tasks --file mongo_tasks.json


# в конфиге vagr_tasks_wd
# также следует поменять путь к папке с боксом
# "vagrantBoxes": "../../vagrant-boxes"

